更年期藍絲老母簡直係世上最煩生物無之一！

不服來辯

你個概念冇問題,但可唔可以唔好用乜撚沒有之一呢啲支那廢文標題template

家建搬

sor我唔知原來支那野嚟

去你度住ok？

求吓連登仔屌我老母

靚女先ok

咁你執定床位比我

已經執好

等緊的士過嚟

到未

好想同Auntie瘋狂睇文匯報J爆五中全會

屌等到天光都無車，唔嚟了

有請，同我大大力屌埋佢thanks